有無76人死忠！

由draft到embiid果年開始等
終於等到今年全隊生生性性
Phily

冇

得bandwagon

紅丁 belinelli Ilyasova

Embiid 生性唔好傷
黎緊幾年76會稱霸東區

樓豬究竟係湧迷定柒碌人迷
Bandwagons

牙ben 牙 joe

我鍾意Al拍莫湯寶嗰隊76人
熱血
防守硬朗

傷緊

可惜okafor

係
最衰都係數字人同籃網，害左個明日之星

唔關籃網事

籃網竟然唔重用明日之星

係76人搞到佢唔係

邊到可惜 防守態度差到咁 好似街場啲人留力進攻咁

重建既極致 唔係頂級天賦建隊基石唔要
什麼奧卡福 MCW Noel 打一兩季見唔對路就掉走

我30年柒碌fans

bobby jones入76開始睇

個時仲有drj

死返去做Okafor肉便器啦

你同彭狗互屌死

有
由AI年代睇到細AI
再睇到Louis William
再去到希望端拿
無限重建
依2年終於有起色

事實上唔少gm喺呢個課題上，
過份留戀球員潛力
俾你五個位置齊曬章，個個打得起，
你個cap根本養唔曬咁多個

老老實實，pick turner我有啲嬲
當時球隊根本唔洗要多個有波在手嘅球員
同時長人呢環完全唔可靠，
嗰陣brand都回緊塘

咁應該揀邊個?

favour定cousins

當時好難唔係favor

但比JJ咁高人工有d講唔過去

你認真？